問定先，如果香港禁網？

爆發將至，政府仍然選擇唔封關
最壞打算係香港變成廣州甚至武漢

而越黎越多感染者既時候，外國一定會選擇放棄香港，停止香港人入境，變成孤島。到時就變成第二個武漢，封城，禁網。

唔希望會咁，但唔排除有呢個可能

禁過一次啦唔係咩

史無前例既政府home office,銀行服務停。對商家一定係好大損失。睇黎爆發應該一發不可收拾。
香港去到封城禁網之時，外資（一直）撤走，香港成為condom，真正的攬炒。

唔係話firechat斷網都用到咩

屋企打唔到機咪出街玩

國安法來了 攬炒只是口號？